蘋果日報：警方取走資料涉新聞材料 將申請禁制令

《蘋果日報》總編輯羅偉光表示，警方昨日在將軍澳大樓搜查行動中取走的「蘋果日報慈善基金」資料涉及新聞材料，《蘋果日報》決定申請臨時禁制令。

壹傳媒集團創辦人黎智英昨日被捕後，在旺角警署被通宵扣查，今早10時許，黎智英被押解至西貢遊艇會調查，期間被鎖上手扣，逗留半小時後再被送回旺角警署。下午3時許，黎智英再被押解至西九龍總區警察總部。

會唔會有個人資料

琴日又話冇拎走過，今次點解釋

李桂華話唔會搜
d細就走走搜
扯貓尾

咁遲先申請，班畜牲一早就睇曬資料啦

班狗不嬲都係問一句作一句架啦

COPY左份，你果份我無睇過呀，我睇我果份 班狗就係咁無賴，法律? 食得架?

［建議］報紙即時哨

推

咁多資料，拎咗都唔知
又唔俾員工睇住他們搜